[
{
    "model": "dpnk.commutemode",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "name": "Kolo",
        "name_en": "Bicycle",
        "name_cs": "Kolo",
        "name_dsnkcs": null,
        "slug": "bicycle",
        "order": 0,
        "tooltip": "Nejprve si vyberte zp\u016fsob dopravy a pak zadejte po\u010det kilometr\u016f.",
        "tooltip_en": null,
        "tooltip_cs": "Nejprve si vyberte zp\u016fsob dopravy a pak zadejte po\u010det kilometr\u016f.",
        "tooltip_dsnkcs": null,
        "button_html": "<span class=\"fas fa-bicycle\"></span>",
        "icon_html": "<i class=\"fa fa-bicycle xs\"></i>",
        "add_command": "Zapsat {{distance}} km j\u00edzdy na kolech {{direction}}.",
        "add_command_en": null,
        "add_command_cs": "Zapsat {{distance}} km j\u00edzdy na kolech {{direction}}.",
        "add_command_dsnkcs": null,
        "choice_description": "Chcete si zapsat: {{distance}} j\u00edzdy na kolech.<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy m\u011bla aktivn\u00ed ekologick\u00e1 cesta p\u0159ednost p\u0159ed tramvaj\u00ed.",
        "choice_description_en": null,
        "choice_description_cs": "Chcete si zapsat: {{distance}} j\u00edzdy na kolech.<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy m\u011bla aktivn\u00ed ekologick\u00e1 cesta p\u0159ednost p\u0159ed tramvaj\u00ed.",
        "choice_description_dsnkcs": null,
        "does_count": true,
        "eco": true
    }
},
{
    "model": "dpnk.commutemode",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "name": "P\u011b\u0161ky",
        "name_en": "Walk/run",
        "name_cs": "P\u011b\u0161ky",
        "name_dsnkcs": null,
        "slug": "by_foot",
        "order": 2,
        "tooltip": "Nejprve si vyberte zp\u016fsob dopravy a pak zadejte po\u010det kilometr\u016f.",
        "tooltip_en": null,
        "tooltip_cs": "Nejprve si vyberte zp\u016fsob dopravy a pak zadejte po\u010det kilometr\u016f.",
        "tooltip_dsnkcs": null,
        "button_html": "<span class=\"fas fa-running\"></span>\r\n<span class=\"fas fa-slash fa-rotate-90\"></span>\r\n<span class=\"fab fa-accessible-icon\"></span>",
        "icon_html": "<i class=\"fa fa-running xs\"></i>",
        "add_command": "Zapsat {{distance}} km b\u011bhu (ch\u016fze) {{direction}}.",
        "add_command_en": null,
        "add_command_cs": "Zapsat {{distance}} km b\u011bhu (ch\u016fze) {{direction}}.",
        "add_command_dsnkcs": null,
        "choice_description": "Chcete si zapsat: {{distance}} b\u011bhu (ch\u016fze).<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy m\u011bla aktivn\u00ed ekologick\u00e1 cesta p\u0159ednost p\u0159ed tramvaj\u00ed.",
        "choice_description_en": null,
        "choice_description_cs": "Chcete si zapsat: {{distance}} b\u011bhu (ch\u016fze).<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy m\u011bla aktivn\u00ed ekologick\u00e1 cesta p\u0159ednost p\u0159ed tramvaj\u00ed.",
        "choice_description_dsnkcs": null,
        "does_count": true,
        "eco": true
    }
},
{
    "model": "dpnk.commutemode",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "name": "Jinak",
        "name_en": "Other",
        "name_cs": "Jinak",
        "name_dsnkcs": null,
        "slug": "by_other_vehicle",
        "order": 3,
        "tooltip": "Komu se nelen\u00ed, tomu se kalend\u00e1\u0159 zapsan\u00fdch j\u00edzd zelen\u00ed. Kdy\u017e jedete autem \u010di tramvaj\u00ed, m\u00edsta v kalend\u00e1\u0159i \u010dervenaj\u00ed.",
        "tooltip_en": null,
        "tooltip_cs": "Komu se nelen\u00ed, tomu se kalend\u00e1\u0159 zapsan\u00fdch j\u00edzd zelen\u00ed. Kdy\u017e jedete autem \u010di tramvaj\u00ed, m\u00edsta v kalend\u00e1\u0159i \u010dervenaj\u00ed.",
        "tooltip_dsnkcs": null,
        "button_html": "<span class=\"fas fa-subway\"></span>\r\n<span class=\"fas fa-slash fa-rotate-90\"></span>\r\n <span class=\"fas fa-bus\"></span>\r\n<span class=\"fas fa-slash fa-rotate-90\"></span>\r\n<span class=\"fas fa-car\"></span>",
        "icon_html": "<span class=\"fas fa-bus\"></span>",
        "add_command": "Zapsat j\u00edzdu autem (autobusem, tramvaj\u00ed) {{direction}}.",
        "add_command_en": null,
        "add_command_cs": "Zapsat j\u00edzdu autem (autobusem, tramvaj\u00ed) {{direction}}.",
        "add_command_dsnkcs": null,
        "choice_description": "Chcete si zapsat: j\u00edzdu autem (autobusem, tramvaj\u00ed).<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy u v\u00e1s zv\u00edt\u011bzila pasivn\u00ed neekologick\u00e1 j\u00edzda do pr\u00e1ce.",
        "choice_description_en": null,
        "choice_description_cs": "Chcete si zapsat: j\u00edzdu autem (autobusem, tramvaj\u00ed).<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy u v\u00e1s zv\u00edt\u011bzila pasivn\u00ed neekologick\u00e1 j\u00edzda do pr\u00e1ce.",
        "choice_description_dsnkcs": null,
        "does_count": true,
        "eco": false
    }
},
{
    "model": "dpnk.commutemode",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "name": "\u017d\u00e1dn\u00e1 cesta",
        "name_en": "No trip",
        "name_cs": "\u017d\u00e1dn\u00e1 cesta",
        "name_dsnkcs": null,
        "slug": "no_work",
        "order": 4,
        "tooltip": "Bez pr\u00e1ce nejsou cesty do pr\u00e1ce.\r\n(star\u00e9 \u010d\u00ednsk\u00e9 p\u0159\u00edslov\u00ed)",
        "tooltip_en": null,
        "tooltip_cs": "Bez pr\u00e1ce nejsou cesty do pr\u00e1ce.\r\n(star\u00e9 \u010d\u00ednsk\u00e9 p\u0159\u00edslov\u00ed)",
        "tooltip_dsnkcs": null,
        "button_html": "<span class=\"fas fa-umbrella-beach\"></span>",
        "icon_html": "<span class=\"fas fa-umbrella-beach\"></span>",
        "add_command": "Zapsat volno.",
        "add_command_en": null,
        "add_command_cs": "Zapsat volno.",
        "add_command_dsnkcs": null,
        "choice_description": "Chcete si zapsat: den volna.<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy nep\u016fjdete do pr\u00e1ce.",
        "choice_description_en": null,
        "choice_description_cs": "Chcete si zapsat: den volna.<br/><br/>Te\u010f ozna\u010dte kliknut\u00edm v kalend\u00e1\u0159i v\u0161echny dny, kdy nep\u016fjdete do pr\u00e1ce.",
        "choice_description_dsnkcs": null,
        "does_count": false,
        "eco": true
    }
}
]
